見到近期咁多iphone輸入法討論

iuser 真係好慘 個原生廢到核爆 人人都要為邊個輸入法好嘈幾版

三叔公就無d咁既事 原生鍵盤 瀏覽器都fit到漏

我用google咩都齊晒🤣